不要說：你是鬼；試著說：多謝警察/公安同志支持反送中運動

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼

（長文）仲記唔記得咩叫兄弟爬山同不割𥱊

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗